[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (73) 直播中！

各位仔仔加油！

Sorry 打左73
自隊膠

最終名字 X1

x1

。。。。。。X1 好Hea

笑撚死 X1

真係叫X1...